請問有無人留意黨鐵有藍牙定位，會唔會跟智慧燈柱一樣有追蹤功能？

我第一次開 post，寫得唔好勿插，或者唔啱版規請admin幫忙刪除。

黨鐵月台有 2500 個 Beacons, 會唔會跟智慧燈柱一樣有追蹤功能？

又會唔會跟智慧燈柱個藍牙承辦商是同一個？

港鐵App明更新功能 增到站轉線提示